---
layout: post
title: "Punt ennel en snel!"
categories: [rants]
date: 2007-04-12 08:11:08 +0200
---

![]({% link /image/rants.gif %})
 
Kom op mensen
radio-reclame-makers, een beetje originaliteit mag wel weer hè. We
luisteren nu al zeker vijf jaar naar het compleet afgezaagde "voordelig en
snel op ... ennel".

En niet een keer, nee, de makers van elke reclame in het het hele
reclameblok lijken over de jaren collectief inspiratieloos te zijn
geworden, want overal moeten we snel naar een of andere punt ennel.

Het is ook niet dat ik nu zo kan opnoemen over welke reclames het gaat,
want ze zijn allemaal hetzelfde, dus ook dat doel zijn ze voorbijgestreefd.
